我係一個十七歲嘅00後

69係我第一次遊行。
612係我第一次參與社會運動。
我感受到香港人嘅團結，我感受到大家對香港嘅愛。
我平時討厭嘅黑警，今日我認定咗佢地根本由始至終都唔係服務市民，係欺壓市民嘅狗，政府嘅走狗。
今日我係我第一次近距離接觸催淚彈，煙霧彈，真係好乸痛，但點都唔及失去香港嘅痛。
雖然我唔係最前線，屋企人亦要求我唔好留夜，交比放工嘅人接手。但大家一定要頂住，一齊守護香港。
仲有好多不能盡錄，連登都唔係比我發抒情文嘅地方。
各位要加油聽日我會盡趕撲出嚟繼續